今日係抗爭第100日

香港人繼續加油

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

push